聽日會有解放軍？

殺撚哂我地囉屌你老母

你大我呀?好撚驚呀屌你

係就快！屌你老母

開槍殺我囉 屌你老母